有冇人知獨立旗點入手

如題

反而想問旗桿，成日覺得測牆棍好短有啲辛苦

同問想做旗手